 14:31, 12 марта 2019
Популярный российский дизайнер испортил работу молодого подчиненного измести
Российский дизайнер Игорь Гуляев отказался платить своему подчиненному, 20-летнему художнику Максиму Борисову, и испортил его картину. Об этом в своем Instagram-аккаунте рассказал сам Борисов.По словам Борисова, через два месяца работы помощник Гуляева сообщил ему, что его работы плохие и работодатель больше не нуждаются в его услугах. «Расстроившись от этой информации, я решил выставить все картины, которые делались для интерьера его бутика, на продажу, — пишет художник. — Картины, к моему удивлению, продались за 30 минут».После этого Гуляев неожиданно заинтересовался работами Борисова и запретил их забирать. Однако автор ответил, что они уже проданы, и он не собирается «обламывать» покупателей.«Собственно говоря, с его помощниками вытащили четыре картины, и я пошел за последней, самой дорогой... Но я увидел, как он закрашивает ее черной краской и пишет "Макс Предатель"», — поведал далее Борисов и признался, что его вынудили отказать покупателю и лишили средств на дальнейшее развитие.В заключение Борисов заявил, что своим постом он хочет показать всю сущность российского шоу-бизнеса, а не обидеть бывшего начальника.Материалы по теме00:01 — 18 декабря 2018Дефилейная частьСкандалы, интриги, увольнения: как дизайнеры портят себе карьеруИгорь Гуляев — российский модельер, основатель одноименного дома моды Igor Gulyaev и обладатель множества наград в фешен-индустрии. Его одежду носили мировые знаменитости, такие как Уитни Хьюстон, Канье Уэст, Орнелла Мути, Монсеррат Кабалье, Лара Фабиан, а также многие российские звезды, в том числе Алла Пугачева, Филипп Киркоров, Николай Басков, Наташа Королева, Яна Рудковская и другие. В июне 2018 года итальянский дизайнер Стефано Габбана публично оскорбил актрису Селену Гомес в Instagram. Когда в соцсети появился коллаж из пяти снимков Селены Гомес в красных платьях, Габбана в комментариях обозвал певицу уродиной.window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185; 
